[數學題] 添馬公園1.7萬平方米10萬人, 維園4萬平方米幾多人?

添馬公園面積為17000米,
警方數據高峰期10.2萬人, 每平方米6人
大會數據最多有31.6萬人, 每平方米18.6人
(提示, 港鐵表示, 列車最滿可以容納每平方米4人)

而維園六個足球場, 面積為3380平方米 x 6 =20280平方米
維園草地面積為9800平方米
2019年六四30週年晚會, 6個足球場及中央草地"同樣全滿", 面積為20280+9800=40080平方米,
那麼請問六四30週年晚會人數為多少?

答案: 警方則指2019年六四集會高峰人數有 3.7 萬人

為孩子及長輩增長數學知識, 請廣傳！

大會31萬人吹到傻撚左

吹大不用腦！

地鐵逼到沙甸魚咁, 都係每平方米4人,
撐警集會每平方米18.6人, 後先有冇發生人踩人

毅進制唔屬於數學範疇，屬於公民教育，睇下計果個有幾無恥

個個疊羅漢唔通又俾你知咩

哈哈

第時要教仔女，細個唔好好讀書大個就要做警察架喇

push

我諗佢係分開幾段時間計，一批全部走哂一批又入黎企滿，吹得我漲？